[_metadata_:partType]:- "STROPHE"
**1.**  Uwielbiam Twoje imię  
Uwielbiam twoje serce  
Uwielbiam Święte rany,  
zadane w krwawej męce  
Uwielbiam twoją drogę  
 i z krzyża siedem słów  
 sławię twoją miłość  
O zbawco mój


